「貴圈真亂」不是胡說！正妹進豪宅被灌藥玩殘慘死 揭泰女模界恐怖辛酸

泰國近日一名正妹女模「娃娃」(Wawa Manika)之死，引發全泰國社會關注，因為娃娃之死，再度讓泰國人看到權力與性慾望的醜陋，也有其他女模道出泰國女模界，不為人知的恐怖與辛酸。

據泰國《Sanook》與《The Thaiger》報導，女模「娃娃」在上月22日晚上，前往一處豪宅赴約，據悉前往該豪宅的不只有娃娃，還有另外3~5位女模。但就在隔天早上，娃娃人被從豪宅抬了出來，並有人開車將她送醫，但娃娃到院接受治療之後，醫師隨即宣告不治身亡，並稱娃娃是因心臟病發與循環系統衰竭死亡。

娃娃家屬得知噩耗後，相當難過，但也認為案情並不單純，豪宅內必有隱情，並報警處理。雖然警方一度前往豪宅，準備進行調查，但因豪宅內無人回應，警方無法強迫進門，最後只好作罷。今日娃娃的驗屍報告也出爐，顯示她曾經服用過多種藥物，其中包括K他命與安眠藥。娃娃之死，讓泰國社會再度質疑權力與性的不平等，娃娃的家屬也深怕背後有「暗黑勢力」介入，可能導致這起案件最後不了了之。

一名化名「蛋糕小姐」(Miss Cake)的女模就指出，在泰國女模界這種「性服務」產業早已氾濫，許多女模被紈褲子弟當成洩慾與玩樂工具在使用，只要大撒幣，女模經紀公司就會送上許多正妹小模，供「上流社會」玩樂。蛋糕小姐也指出，女模界中有3種「服務模式」，第一種叫做「En-Up」，就是代表這場派對除了有性服務，也必須接受嗑藥。第二種叫做「En-V」，就是單純性服務、不嗑藥。第三種為「En」，就是最乾淨的走秀，例如當車模、珠寶模等。

不過娃娃的家人強調，娃娃是非常單純的女模，沒有碰觸色情產業與性服務，現在家屬只希望司法能還給娃娃公道，讓背後的犯罪藏鏡人能被繩之以法。（施旖婕／綜合外電報導）

真心覺得慘

依世都唔關我事㗎啦

Shemale?

你去俾人玩咪得

我連俾人玩嘅資格都冇

篇野好似無提過條女比人姦死. 係咪自己打針打多左咋

打左科興

旺東城個膠樣係咪泰國整？
啲口鼻都幾似